[真心]可唔可以唔好成日舉外國國旗

我唔係第一個講，但今日睇到一大堆美國國旗真係有感而發。
雖然大家舉外國特別係美國國旗可能各有各原因，但可唔可以理性諗下對個運動的實際影響。你覺得舉左真係會令外國人特別關注嗎？定係只會比大陸、藍絲、甚至中立派覺得真係有外國勢力加入？
要舉，不如舉得聰明D，舉番同香港有直接關係的旗：

中華民國：帶出香港同中華民國的深厚關係，等外國知道香港回歸“中共”的不合理。亦都話比大陸知，香港人愛國但不愛中共。

港英：同樣地，用以帶出香港同英國的關係，爭取英國的支持。

“中共”/香港特區：以子之矛攻子之盾。大陸最喜歡將我哋扣上港獨的帽子。無論大家本身取態點都好，但事實上依刻係冇可能做到。點解唔放低身段，披上國旗區旗做個愛國愛港的示威者，減輕輿論壓力？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

美國旗代表自由

1)Trump trump tweet.jpg

2)起底

樓主係戇尻
完

舉美國旗實際作用係？？？

美國共和黨領袖：繼續揮美國旗 美國與香港示威者同在

各自爬山
有乜問題?

支持舉晒8國旗

你真係唔識架喎
坐咗幾耐呀師兄

一張圖解釋晒點解舉外國旗有用，大家唔會再推呢個post 謝謝